同前夫爭公屋 21歲女與23歲新男友燒炭自殺亡

今日（26日）早上9時36分，油塘油麗邨秀麗樓一個單位內，一對年輕情侶燒炭自殺亡。據知，男女死者為情侶關係，21歲姓溫女死者育有一名3歲兒子，她早年與前夫及兒子同住油麗邨，但她離婚後，兒子跟隨前夫遷出單位。而溫早前與新認識的23歲姓陳新男友，一同搬入上址公屋單位同居。

消息指，女事主疑因爭取單位及兒子撫養權問題困擾，兩人走上絕路。警員現場發現兩名死者的遺書，溫女疑因金錢、感情及家庭各種問題走上絕路，而陳男則稱自願陪女友尋死。

藍

呢D Mk男女死左都唔覺可惜

咁後生就分到公屋 ?

仲要係市區

咁on9都有

反正係廢柴 死左都冇人可憐㗎啦
Btw窮人生仔正仆街

耐人尋味

住公屋竟然夠膽死生仔
死十次都唔夠

女嘅後生 大把機會嫁畀私樓仔

21歲女死者與前夫分開後，前夫獲得撫養權，女死者分到油麗邨單位。惟前夫突然反口，並指要收回單位，男女死者曾向區議員王偉麟求助。王偉麟指，上周一（21日）相約兩人於周三（23日）晚上進行法律諮詢，惟當日兩人卻失約及失聯。王續指，死者二人求助當日態度正面，得悉事件後非常意外。

據知，早於本周三（23日）溫女與46歲母親聯絡後，家人再聯絡不上兩人。至今早女事主的母親上門了解，並用鎖匙開門入屋，但發現房門鎖上於是報警。消防員破門進入房間，發現男女死者倒斃床上，現場更有兩盤燒過的炭。

爭撫養權會去燒炭 咩邏輯

唔係生左仔先有公屋？

無腦既人, 可以有咩邏輯

香港女人有塊閪大把錢途啦 使乜咁睇唔開

燒咗就唔駛爭

應該兩邊都唔想要？

理得佢先定後
總之就係窮撚父母 冇屋訓學人生仔
自己都顧唔掂生乜鬼

我想問， 佢哋後生仔， 係咪藍？

23碎新男友真係 on9 仔，死咗都唔抵可憐

咪就係，一定唔係香港人黎

點撚解條新仔要一齊死成件事mk 到

物競天擇

正常間屋會判俾養小朋友果個 , 條女唔洗養仔仲想要埋間公屋會唔會貪心左啲 ? 爭唔到仲要燒炭變凶宅 , 完全唔考慮個仔會住番間屋 , 心腸毒唔毒啲 ? 而佢個男朋友唔阻止不特止仲陪佢一齊死正一垃圾

RAP

Very good

18歲生仔 即係17歲就比人中出？

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

油塘唔係屬新市鎮？

23碎嗰條仔又會咁撚on9跟人一齊死

正想講，樓主pin this

好聽就叫女人，唔好聽就叫累人

唉，又多間公屋變成兇宅

條新仔做乜撚野陪死?
D 煩野明明全部唔撚關佢事

支那狗？

但生左一件就難少少

有公屋都要死兩個垃圾

唔識教唔識管就唔好學人生仔，養大左話死就死，拜拜都冇聲

油麗

佢係俾人搶公屋呀文盲

男朋友都幾慘
無啦啦陪佢死
佢屋企人一定好傷心

個女既住返自己屋企咪得
留間公屋畀個仔

人生贏家

今次真係死左都解決唔到問題

仲有性虐待果個男仔，on9仔何其多

又多一間猛鬼屋

但她離婚後，兒子跟隨前夫遷出單位。

原本個單位係前夫

個女on9個男既都跟埋

因為公屋係跟撫養權 個仔係跟老豆而佢地成家都有名係公屋既話 男方係好大機會拎得番間公屋

我估女方因為咁先自殺

之前有兩個飲可樂 依家又有兩個燒炭 重要同一地方

黑狗殺人方法
層出不窮 匪夷所思

點解個男嘅會跟埋一齊死 呢點真係R撚爆頭

以為可以過夜

女人有西但無腦

21歲結婚生仔 以為係古代新聞

明顯係前夫讓出，所以先有上面報道講既反口，
唔知前夫係咪返到去係咪比佢屋企人屌完先反口

未有咁多支那人果陣 呢啲情況兩邊都會有公屋
而家... RAP

依家直接過身添

咁都唔洗死㗎，嗰兩條友都on99

弱智MK妹+智障MK仔
兩件垃圾一齊自殺係對社會最大既供獻

垃圾mk DNA, 死全家讓返間屋出嚟，
當做件好事

湊住個仔大條道理要返間屋啦，個女咪返阿媽度住囉

條新仔有冇咁戇鳩 為左隻臭雞死

希望個小朋友有個好既環境長大

其實就算唔反口 , 條女單身情況下都會被收回公屋

條女離婚又唔洗養仔 , 間公屋好大可能轉唔到名而收回單位

仔跟前夫

佢唔講你都唔會知佢生過仔離過婚啦

離左婚會分多間公屋，洗鬼轉名

笑撚死我你老味

非戶主有小朋友先有得分 , 唔係點解啲大陸婆會死爭撫養權

有公屋仲要死…

點解條新仔會同條女癲一齊自殺？

上面啲痴撚線冷血留言

所以個女人會無公屋？

邊個連登仔呀？

佢應該搵房署問，離左婚，間屋係判俾女果面，唔係俾男果面架⋯⋯⋯

探員於單位檢走炭及鍋等證物，其後愛協人員於單位帶走一隻貓，牠疑受驚不停喵叫。愛協表示，被帶走成年家貓，初步觀察身體情況良好。

睇左幾次都唔明

咁個男點解跟佢去死？

18歲就比人中出

MK仔戀愛大過天

可能係冇父幹既窮撚，既然有個契機自殺咪一齊

香港好多人想自殺係冇勇氣踩出第一步

窮就係罪😂😂

應該係17

個肚會有紋

唔....真係好有雞味呀 !

陪人死
咁on9

你錯
如果 3 個人都有名
而撫養權真係屬於男人
政策上女人要走

唔死都冇用

點解貓貓冇事嘅

仲有粒lin都好明顯

係多數判俾要養小朋友果邊 , 所以唔一定判俾女

處男係咪無知啲?

20-30

下手邊個窮鬼入去住間公屋

單野奇奇怪怪咁

佢呢度寫條女分左間屋，前夫話要收回，呢段有d奇怪，分左俾條女，佢前夫邊有權收返，其實仲有中轉屋可以申請，應該係搵房署問，唔係燒碳

前夫唔洗住返？

有時新聞嘅嘢記者只係周圍向街坊索料
唔使信晒
我就覺得男人只係純粹搬走根本無減名
否則個女點會自殺

21歲大把世界啦

又冇可疑

個仔仲要唔係自己

18歲就生仔

即刻17歲就大肚

有冇MK仔同MK妹既圖

未有，得佢哋隻貓貓

貓貓好慘

勇武手足嚟，成班冇人性

為間公屋自殺係唔係間接引證得公屋得天下？

據了解，溫與父母一家三口原先居住在涉事單位，其後父母遷出，溫婚後與前夫入住，並誕下兒子。惟兩人其後因故離婚，當時溫同意放棄兒子的撫養權，惟條件是前夫不與她爭奪單位，結果前夫與兒子遷出。溫其後認識一名姓陳(22歲)男友，兩人遂於單位同住，但最近前夫表示要取回單位，有人疑不堪壓力，與姓陳的新男友相約尋死。

你本身公屋岀生?
巴打你怨恨到爆

難到像極了愛情

貧窮人思想,係

咁個單位係佢父母，佢前夫又點同佢爭，好奇怪喎

如果住公屋就死十次都唔夠，我諗差唔多一半人要死十次

是撚但啦

條仔好心扑咗就走啦

生過仔副偈都唔掂啦😂

住公屋唔係問題
住公屋但又要生先係問題

窮撚學人生仔，梗係要死啦

想住公屋掛

唉，何必呢，個小朋友真可憐

新認識的23歲姓陳新男友剛剛識左個失婚婦人咁就願意同佢一齊死？？ 個男人覺得自己條命咁賤咩？！

不過男女離婚大部份情況子女都會判俾個女㗎。

個新男友竟然為呢個女人自殺，唉

間公屋重要過個仔

貓貓真係好彩
希望佢搵返主好奴隸

自己有能力既點會怪屋企人窮

明顯係自己本身係廢柴先會將責任卸哂俾屋企人窮

點解住公屋唔生得

抵啦，窮撚學人生仔

仲要異色瞳

除非係仆街富戶

冇八百萬身家都唔好諗住學人生啦
害咗下一代

咁係你廢姐，首抽唔靚就唔識玩

講真，你會怪老豆老母窮都係因為自己本身係個廢柴，冇個好既環境唔識玩姐。明明根本問題係自己廢就推去屋企人到

blame the victim 嘅極致

似乎佢條新仔係無辜嘅，話唔埋佢等條新仔順著覺後走去燒炭諗住自已死命都有條新仔可以陪佢一齊走。

惟兩人其後因故離婚，當時溫同意放棄兒子的撫養權，惟條件是前夫不與她爭奪單位

其實主要睇經濟能力同有冇能力照顧

恭喜

我幾時講過我公屋出世
我首抽冇問題
你好似誤會

邊個係受害者？

同生共死好淒美

代入你個例子姐，講（你）唔通真係你本人咩

中文幾分阿

呢單嚟講係隻貓

咁就用佢啦
你乜你姐屌
你中文就唔合格

On9

冇point駁係到鳩up

你識咩
就係R哂頭都唔明先叫真愛

係，除非靚到天仙咁

你自己屈錯人就屌人唔識中文
柒個件係你
收皮認錯咪算囉
係都要人屌你先安樂
一黎就誤會人公屋仔 二黎用錯字
啲中文程度成個毅進仔咁
你中學畢業？

問人中文幾分
你中文有幾撚勁呀貼黎睇下囉

仲鬥幾多分 小學雞到你

依家啲記者文筆好差完

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

睇你都係讀屎片嫁啦，中文唔方高分得

就算我真係講緊你本人又有乜問題？我邊句話你住公屋？個腦有問題不特止眼都有問題？

你話冇八百萬冇資格生仔，你會咁諗既話你本身就係一個廢柴，首抽唔靚就唔識玩

自己柒左又唔認，就算我果個（你）字係講緊你本人又有乜問題

點解咁講

小朋友可能步後塵

唔通你串人窮就要貼statement咩

幾歲阿你（智商），柒到我都唔敢睇

又一個人類迫害同類嘅思維

所以話，窮撚生仔真係生嚟把撚，大嘅養唔掂細嘅，細嘅要受苦，大個咗又要做社會金錢奴隸/賤畜/齒輪，仲要受到某連登仔指罵。

有能力嘅小朋友喺缺乏金錢支援下，要付出比同齡嘅人多至少幾倍努力，辛苦多十倍先可以成為個中產人士。

贏喺起嘅線上嘅小朋友唔洗我多講啦

pin呢嗰啦
指出社會問題好過blame the viticm (idiot)

下一代

公屋窮撚dna 會遺傳

問題係個on9 生左件

所以咪話你廢，難小小就唔識玩

諗起我阿哥18歲果陣排公屋 20歲就上樓
其實而家啲後生真係好撚慘

建議窮矮撚去做絕育手術，為自己，為下一代！

21 - 3 -1＝ ？

當你有日知道咗,就會有機會離婚.

死得好

幾年前...

想死咪死囉 你班撚屌理鳩人咩
次撚次有人自殺個撚個都問洗唔洗死?
人地自己揀 覺得之後人生無聊咪死囉
生活係香港好撚開心咩

呢單野好多舊人形垃圾

你有幾勁呀？
開口埋口話人唔識玩
睇你咪又係打份垃圾牛工住垃圾樓 上連登串柒柒死靜把口攞存在感 陰鳩工

真正苦主 >

免疫燒炭

岩阿
窮唔生得
矮唔生得
濕胗唔生得
甩頭髮都唔生得

總之會提高下一代難度基因既人都唔生得

如果唔係連燈仔日夜屌柒你

起碼我唔會怪屋企人窮，同靠自己買左層樓

香港真係一塊褔地

新香港人

同一段文樓豬分開黎post

我地來世都係夫妻 個批
懶浪漫

真係慘，一出世就要過地獄般嘅生活，識玩（辛苦咁為未來鋪路）都要被迫食咗屎先。

而人哋呢？注定食好西，優先享受生活，仲識玩（真係玩）啦

sorry

極多16 17歲生仔
同屋企人夾埋話係弟弟

Btw 香港好少可比撫養權男人
怕且嗰女人本身都好多問題

即係要你住公屋就係過地獄生活？
如果係既話咁sorry囉，我諗我太高估你

你下下搵人地比有乜好比？ 你唔識搵返隔離公屋仔比？你唔搵李澤階黎比？

失樂園

D mk女撚識咩 以為條前夫話唔要就會判俾佢

兒登仔：好野又有得批鬥窮人啦

夾埋話係弟弟wtf咁邊個養

最慘係個仔，老豆老母無得揀，只希望佢老豆係好人，但咁後生生仔睇怕都係不學無術嘅MK飛

搶乜野撫養權
比新男友屌就有仔啦

原生家庭老豆老母

真窮撚會驚鬼？

貪玩扑野玩大咗生咗個仔出嚟
又冇經濟能力真係害死下一代
多數依個年紀生都係思想唔成熟同唔會諗長遠嘅嘢

ching咪同班兒登仔認真啦
佢地淨係識上黎批鬥窮人，無d建設性之餘再加速貶低個論壇質素嫁炸

按佢地logic，係誠哥面前香港只係一個第三世界地區

肯定有出過黎
港共絕不會放過反佢既人

其實異色瞳算唔算稀有

是但啦 垃圾屋+廢物mk

可能係兩個mk鎖喺間房燒
隻貓喺出面啫

新男友做乜要一齊死?

擺明轉曬名

好可疑喎

應該係無屋住
走頭無路
諗唔掂先自殺

仆街2中 女都未屌過

公屋除左戶主死左，離婚，唔係冇得轉名

好想知班傻閪覺得一個社會點做到只有富戶冇窮人

除非個女人好衰格嘅啫，否則爭女兒撫養權同爭公屋基本上都係贏梗咁滯嘅，又駛乜死咁傻吖！

蠢女人 唔死都無用

兒登仔：

窮人生仔正仆街》矮撚生仔正仆街》甩頭髮生仔正仆街》樣衰生仔正仆街⋯⋯

女人生仔正仆街

條仔都幾撚戇鳩

21歲前已經結左婚

咁都睇到

垃圾港女 快撚啲死都係好事黎 17歲就大肚

所以人類最好滅亡 無人類咁咪無分爭

其實幾醒 唔洗做又可以重刷

OnL99
60年代油塘邨已經響樹喇

公屋都重刷，2條友個腦裝屎？

當你見有d仇窮閪連警察有尊嚴過窮人都up得出，你就知晒時間駁佢地都費撚事，佢地窮得只剩下錢

當然人類絕種對地球同其他動物絕對係百利而無一害

班人仲係錯誤既達耳聞思維
究竟優生論呢種思維要禍害幾多代人先夠

明明可以避免前者嘅情況發生，總係有傻仔要延續痛苦， 已經出現無形嘅比較。

唔係我想比，而係香港嘅堅尼系數仲係高於0.4警戒線。 窮撚唔醒水嘅，咪繼續增加貧富懸殊問題囉。

食緊屎嘅受害者最鍾意迫下一代一齊去食屎，良心過唔過意得去呀

其實係

啲人心理變態態

應該無自理能力

有幾窮呀
係咪冇飯食窮死先？

同班仇窮閪講呢d冇用，係佢地眼中窮就係原罪，只要你窮你就係賤種

我諗如果有個政府立法人道毁滅所有收入唔達標既窮人佢地會舉腳贊成

下 死黎做咩

抵撚死！

個仔就陰鳩公 投錯胎

班食慣父母幹既二世祖話住公屋=地獄生活wo

但食緊屎既奴隸係唔會知自己食緊屎知識同資訊限制 所以呢個世界得有錢佬同窮人生 中產係一定唔生

小康呢

睇完報導我覺得似謀殺

報紙佬寫嘅咪當真

最好當然係啦，絕育可以無痛苦咁避免同減少人類受苦嘅體驗，滅絕痛苦根源

講到尾，人類不惜搾壓弱者為求令自己開心；食緊屎嘅受害者就只會迫同類一齊食屎

識埋d mk佬為咩呢

有乖乖仔專業人士唔揀

咪傻啦，大陸幾層樓收租話你知咩，上枱嘅都大把公屋富戶，收埋嘅多到你唔信

你係新移民？

其實以前hitler 都係咁樣
都係因為達爾文果套再套用自己D 諗法, 先發展出優生學, 要去種族滅絕
之不過估唔到2020年仲有D變種既優生學姐

又死兩件社會垃圾

唔會，如個男人同個仔肯放棄間公屋，自願搬走，唔會收返間公屋。

hitler係優生學？

太宰冶?

手足

如果佢地生咗2個小朋友，各人得到1個撫養權，兩邊入息資產又都唔過重新申請公屋個額，咁至會分多間。

有仔/結婚易好撚多
乜撚都冇既話自己搵夠錢上車仲快過你排公屋

又無識人係果度住
鬼知果頭咩環境

真愛既至高境界

唔係睇戶主，係睇撫養權歸邊個。

所以你話兒登仔幾on9

一邊就話要爭取自由，另一邊係到仇窮

咁冇人性嘅說話多數都係得藍絲先講得出。 佢哋支持惡行多過建立和平社會，即係我有錢就理撚得你死嗰類人嚟

而我提倡嘅理念係杜絕人患，害人嘅行為可免則免，請問有幾難明

我咪係話會判俾養小朋友果邊囉 , 唔咩係啫

爭埋單爭到同條女一齊死香港地既男仔真係....

極有可能一時既on9諗法致死

香港人都唔認識香港

咩料....個男自願同佢一齊死 真係咁愛
23歲有冇腦
條女想爭屋同仔但走去死

個老母都係46就經歷女兒結婚生仔再離婚，後再溝仔一同燒炭身亡

幾多女演員46歲仲扮緊處女學生妹

咪就係笑緊你班仇窮撚矯枉過正，將你地口中既「人患」條線愈set愈高囉

由最初最正確既「冇能力唔好生」推到上「基因唔完美唔好生」，你覺得冇問題既我冇野講

On9

佢個種族清洗同認為雅利安人種先係優良血統唔係優生學？

油塘油麗特別多新聞

講得貧富懸殊問題就緊係包埋劏房戶，同其他類別嘅窮人啦，我係叫真係經濟條件差嘅戇鳩仔唔好學人生仔呀

搬走可轉

正常都跟老母……

男友咁勇

睇到R撚晒頭

兩條友腦荀都未生埋

21歲就離婚...

仇窮撚：連仔身為公屋狗學人搞論壇？

係囉
以為自己睇緊deep web

我諗既係咁

乜唔係「劣質基因」先唔好生咩

理性咁講，冇人完美喎，「基因唔完美」其實係正常

個d人係要管的
俾中共送去集中營洗滌下心靈就岩

-2

你我都係講緊同一樣野，你口中既（劣質基因），即係矮/樣衰，就係我指既（基因唔完美）。用字有分別唔重要

重點係你以呢d標準作為區分生仔正仆街，就等於樓上所講主張hitler優生論，咁就麻煩你以後唔好反共，因為共產黨都只係打壓緊佢地眼中既劣質基因

有能力嘅生

其實佢哋都講得啱嘅，連燈仔係唔應該生仔

驚天動地愛戀過

你個名

比我都會

咁都唔拉埋前夫

走投無路

廿一歲已經有個三歲仔同前夫

應該係21歲女同前夫口頭協議，將撫養權比前夫但前夫要自願除名。不過當前夫拎左撫養權之後，21歲女無即時搞除名，個前夫只係搬走左。而現時政府政策係公屋夫婦離婚後，間公屋會比有撫養權一方，另一方唔會被安排公屋，就算合符申請公屋資格都只係可以重新排過。咁前夫後來得知呢個政策，就屈尾十要個21歲女走。

係，公司D同事離婚，4，5個離婚全部都係撫養權跟老母，仲可以申請公屋添。

似係唔想比間屋前夫，變凶宅都唔益佢

可能本身個劇本係扮燒炭 然之後博公屋
可惜做戲做過龍

wtf...
先21歲
最多咪做雞養小朋友

唔識野就唔好鳩up比人笑啦

你幾何見到d人影大肚相有紋
只要搽保濕油勤力d就無架喇

新男友唔識搵錢？

優生學嘅作用有正有反。 適當應用對下一代有正面影響。 大多人追捧嘅民主主義都有好有壞啦，但好處多過壞處。

而中共極端地使用血腥手段，不斷違反人權，無視道德問題咁去應用優生學先至受到世人批評同厭惡。 屬於殘害現有嘅少數民族同追求私慾嘅類型。

而我係屬於促進同社會發展同保護後代嘅類型。

我同你嘅爭議點係「應唔應該為後代去除不良基因」，而唔係「盲目應用優生學會導致道德問題出現？」

其實完全唔明關現任咩事
現任算係「局外人」應該睇野清楚過2位當時人先係？
明明影響唔到佢點解要陪死

湊住個仔 仲要留間屋比你地做炮房 會唔會諗太多 條mk仔食左人條女仲想要埋間屋仲大諗頭

口德 -10

而陳男則稱自願陪女友尋死
係愛呀 命都唔要

沒有新香港人
只有支那殖民同支那豬

諗起早幾日台灣啲fb grp度
見到某老豆同個仔對話cap圖

老豆話無論點嘈都唔會同你老母離婚
個仔話唔夾就應該離婚
個老豆覆佢「因為我地都一樣唔想要你個撫養權」

我屋企人結咗婚生咗仔一間房唔夠住就開始申請公屋
全部都香港出世香港人
但派樓嘅時候佢二仔讀小四，佢大仔已經小學畢業

可能大到某個歲數就可以唔需要撫養？

條女垃圾兼on9姐
做乜條仔都鳩埋一份
不過都好 物競天澤

俾返間公屋人啦

女嘅後生 ---住豪宅都得了..你睇下魚美.

最慘一定係個小朋友成長過程

原來你地啲新移民係咁諗?
唔怪得成日話自己好慘

冇好既環境好難玩，你空裝打怪定係全副武裝打怪邊個易死啲

21歲有3歲仔
即係18歲生
18歲之前都唔知玩到幾瘋

如果全部人都神裝開局，得你空裝就話姐

現實係根本絕大部份都係空裝開局，可能間唔中會有d渣住+2 +3裝既係你面前出現，但我唔覺得你俾多小小時間打怪刷裝會追唔到佢地囉。根本你由頭到尾淨係識睇排行榜班top 10黎比較，明明身邊大把同你同裝既或者好你小小既唔比。

事實上有錢人一定係大比數大過窮人好多，就算條友住私樓都唔代表佢好你好多，佢地老豆老母要供樓，得到既資源分分鐘仲少過你

抵死啦嗅g

間公屋係女死者父母留俾佢架, 咁佢同個男人結婚, 好自然加左個男人名入去, 到離婚時, 其實邊個爭到撫養權就等於爭到埋間屋, 最初男女協議一個要撫養權一個要公屋, 點知個男人拎完撫養權就反口想食埋女死者間公屋。

其實呢個CASE不知幾多廢老上去娶老婆中出完離婚連公屋都無埋, 只不過今次男女角色調轉左。

個前夫好有可疑喎

好行唔送

死得好
依啲垃圾一個都嫌多

有屋點申公屋？間屋唔係佢名？

公屋有分戶主同同住家人

佢唔會戇鳩到戶主個名都轉俾前夫下話？

喂咁好睇你身邊係乜人姐……你入屋邨中學/非八大既話，咁無得講啦……

條仔做咩要陪佢死

佢兩公婆+一個細路本來住緊佢老爺間三房居屋嘅其中一間房
600呎住咗8個人

八大都大把公屋仔啦 玩咩

好靚

咁如果你淨係睇到同你差唔多既人，咁只能講大家睇到既角度唔一樣

無錯係有公屋仔啊，但佢哋慘到zoom上堂都有問題，你就應該明差距有幾大

21歲女都有前夫

女死者係戶主，前夫同個仔都加咗名，一離婚間公屋通常跟撫養權判，所以係女死者要搬走呀，等於廢老係戶主娶咗大陸婆生咗件，如果離婚撫養權歸大陸婆，廢老就要被迫搬走，所以依家咁多新聞廢老臨老老婆又冇，公屋又俾埋大陸婆同小煌，自己要瞓街

21已經住緊公屋 又話要排好耐？成班垃圾吹水

我識個男，好好仔
大家唔好再笑

食二手西仲要識唔夠好耐就陪條女去死

蠢咋，咩好好仔

涼薄

垃圾dna 少兩件

果d case唔係分戶既咩

而佢講到分好，之後前夫反口。
咁佢拎證據出嚟講傾掂，反口都會係佢輸？

放煙花慶祝添啦

21歲有個3歲既仔
17歲就比人中出有左
及早解脫啦

養埋便宜仔仲要貼埋條命

分戶都要等幾年，你估即刻有屋派，係咁個個都離婚一開二啦

應該係前夫口頭應承，之後就反悔，但去到房署揸正嚟做都係撫養權嗰邊贏啦，小孩福祉優先

佢老豆老母住開

好擔心隻貓貓

師傅明白了

真定假呀？

仲要公屋仔扮有錢仔做fuck boy
所以唔好怪D女俾人呃玩完defected

條女心地唔好，要23歲新仔陪葬

貓仔好可憐，唔知會唔會因為咁樣唔適合領養要人道毁滅

屌你老母

21歲女死者與前夫分開後，前夫獲得撫養權，女死者分到油麗邨單位。惟前夫突然反口，並指要收回單位

21歲女死者與前夫分開後，前夫獲得撫養權，女死者分到油麗邨單位。惟前夫突然反口，並指要收回單位

lm

如果係呢個窮人多有錢人幾倍既社會裡面你都淨係睇到有錢人而睇唔到同你同級或者低級過你既人既話，我諗你本身都好大問題

只能夠講zoon上堂都有問題呢樣野一定唔係得你係咁，大把人都係咁，包括私樓仔

有冇人識個前夫？
問下佢間公屋正唔正？
我地交稅養個垃圾同佢個仔，仲要日日呃新女帶上公屋屌

香港地好撚大壓力
可能條仔都有情緒問題一直想死呢

如果有條女肯同我一齊死 我都肯殉情

睇唔睇到係取決於你身邊係乜人 你自己咪講左
有錢人離地，唔通你又話：窮人咁多，你睇唔到呀？你真係好有問題

私樓有咩問題？？有會所，有study room，有親戚，三樣都無？

據了解，溫與父母一家三口原先居住在涉事單位，其後父母遷出，溫婚後與前夫入住，並誕下兒子。惟兩人其後因故離婚，當時溫同意放棄兒子的撫養權，惟條件是前夫不與她爭奪單位，結果前夫與兒子遷出。溫其後認識一名姓陳(22歲)男友，兩人遂於單位同住，但最近前夫表示要取回單位，有人疑不堪壓力，與姓陳的新男友相約尋死。

我後面補左

個前夫冇名冇姓？

共赴黃泉

咁冇人叫你群有錢人嫁麻下話？其實群有錢人唔係問題，問題係你個心又要葡萄人，咁辛苦做乜？

同埋有錢到離地既人有幾可遇到，頂多咪一兩個，你就硬係要同離地果班比，比春咩？

私樓一定有會所 study room? 大撚把人面對緊成家人係屋企，又冇房咁上堂啦，得你係咁？

有紀錄

咩群呀……我上面咪講左，中學大學…
定你覺得要有名校唔入，入中中？

私樓無會所，咁我無野講

新聞無講

計返條女17歲就受精

係咪迷暈咗新仔先燒炭？
咁睇新仔無動機自殺

唔反對生仔
但生仔一定要考牌
太窮自己都搞唔掂一定唔好生

咪講左八大大撚把公屋仔或者窮既私樓仔囉

個個都咁好境就唔洗咁多人搞資助 grant loan啦

乜乜大厦果d一棟過點黎會所阿老細，見識少唔會衝出黎啦

Pin乜鳩呀pin this pin this

唔記得點解block咗佢
唔會信

55

thanks，你見識真多

唔係我多，係你井底姐

講得出私樓點會冇會所呢句，我反而覺得離地果個係你

係我真心離地

我都係咁話 香港地生存黎都唔知有咩意思